Aplikacja pozwalająca na ściąganie mangi ze strony www.mangareader.net. Wystarczy w odpowiedniego textboxa skopiować link do pierwszej strony. W przyszłości planuję także zaimplementować możliwość czytania mangi z poziomu aplikacji.